[返嚟啦]ViuTV 人類觀察學 第7集

石原武肺好番未

上次唔係播左石原咩

我唸到喇

石原bb 仲有蒼汰bb

駁番上次果集既尾？

隔咗半年先嚟播埋嗰一半

石原BB

接返上次未播完嗰part

好尷尬

石原個配音配到就高潮咁

石原個配音怪怪地
可能聽唔慣

咪係，佢老味! 好彩今晚有小新睇

應該係

係 等左半年
痴 L線
果陣嬲到自己上網揾埋下半集睇

福士蒼汰
有睇呢套日劇，志尊淳都正！

cls

個女仔好似幾靚

係咁呻吟

做咩冇人自拍

鏡頭後啦

做緊乜

見到都唔想食....何況係唔鍾意 鍾意都唔想咁食

香茜

食茜

我都好想見石原bb

芫茜不知幾正

本身今年有機會...仆街支那人

芫茜都唔係好難食啫

最愛食茜

好痴線

整飯團

你臭閪都食就知啦

咪係
茜最好食

原來半年就覺得睇過

求其啦..........

未至於最愛
但唔會抗拒，不知幾香口

花姐？

上次播播下完左

福士好慢

食唔到

死肥婆見到偶像都係掛住食

追過去比啦屌

你今晚食咗未啊

Agree

放屁一定好臭

石紫晴。即係
尹賢瑞
茅以
Re0嗰個小偷

仲狙緊

又發生咩事

龜波氣功？

真心膠

原po推唔郁

肯上水啦？
幾時找數？

蒼仔

大家過黎集合啦

係咪吹簫

推

佢做左啲咩事

佢頭先超級已經上咗水啦扮晒嘢

槐花蛆

5g j m 9

拍手舞

做咩事.......

比我見到石原一定開心到咩都講唔到

咩嚟啊

jm9....

佢奶花蛆個閪未

恥笑

jm9

今集好悶

即係唔肯找數啦

60歲

唔知嗰位摺袖男仲係咪摺緊袖

一期一會

好靚

我就咁望一分鐘已經夠 你唔好同我爭啦

其實係做緊咩 完全睇唔明

點解無左talk星day

玩遊戲av情節

要公審陣仔

同石原玩互望一分鐘遊戲

你識D野

我寧願睇返人類觀察學
接住落去睇小新

哇 姜B

可以望足一分鐘已經好開心

一分鐘唔射當你贏

話玩對望鬥唔笑

上集又無講係最後一集
以為完限時熱賣咋 點知一野斬晒

新po lm

我對石原冇邪念

姜b真係肥咗

有返今晚個安排已經好好，上兩個星期日冇小新睇，個星期日好唔完整

就係食完Big mac

射精算咩嘢邪念

跟班

石原

做跟班就滿足
果然係真fans

佢個節目 二月頭仲數緊邊啲明星生日
我仲以為佢係常規節目 定調時段呢
viutv可以交代下嘛
難得有個節目可以訪問下啲歌手同藝人

唔想轉走個頭

我有

有石原同福士，應該係早兩年天國餐館個時既宣傳啦

所以唔會食
m記收皮啦

乜撚嘢呀

對姜B有興趣過舊漢堡

黑白配 贏左可以摑石原一巴

旺旺

咁長澤正美呢？

玩黑白配 OK 喎其實

由少女變返紳士

好心佢唔好播d垃圾波先啦

係 頭先講左Heaven

寧願睇日本綜藝

viutv成日當啲日綜係砲灰咁播
星期五凌晨1點連播兩套
人類觀察呢啲又成日播下停下咁

可能唔係最後一集
唔知幾時又突然播返

如果有論急口令換苞先考慮去食

日本綜藝好正喎

嗱 影相最醒

呢個最識玩

臭閪 石原仲洗撚用美圖咩

兩邊一齊做都得啫 明明釋放左激安百果45分鐘

合照呢個堅醒

我石原死忠 長澤結衣都唔岩我

邊洗用美圖

我都覺

西維爾

冇save

個女fans放開遮住塊面果隻手之前我以為佢係靚女
真係走馬看花

咁on9？

無SAVE到...

冇save到

係咪Snow冇㩒到save

冇save張相好慘

冇save到 石原一定會衝出黎同你再影

柒撚到

點解會 save 唔到相

仲可以影埋福士

唔記得 save

正正經經用相機影咪算囉

估到哂 太了解佢

老母喜歡

其實呢個女仔最醒
影相有得 keep

可能用snow

想播就播
想cut就cut
已經慣咗

好多都係要按下一步再save

就算係扮嘅
都好感動

福士都好cute
其實套天國餐館都幾好睇

咩料

因為個女仔唔靚

以前晚晚8點播嗰d日綜其實好好睇
無啦啦cut晒
明明未播完
我爸成日問喺邊度可以繼續睇
但佢要睇配音版

咁我會淨係影石原

可能好似快樂童盟咁，疫情犀利暫停錄影

咪係
最簡單安全

好幸福

怪唔之得好似睇過咁

快樂童盟準備返黎啦

棚牙哨到

終於食到

但係應該影完可以import去啲美圖app度edit

幾感動

入到後台就扔左

咁都係我哋投訴得勁先會咁
下個月睇下節目表會唔會再改

我都想食蒼仔舊飯

我以為係自己上網睇過

石原笑得好開心真係笑到面紅

快啦

套野其實好無厘頭，不過我覺得好攪笑

仲記得佢個名

自拍感覺唔同

改就唔撚睇咯

如果冇小新，我真係熄機就算

save完影多張啦

今次監察住佢 save

哇屌 個filter 柒撚到………………

狂影啦屌

石原真係好靚

結果咪原地處決女fans

靚女玩美圖app反而會冇咁靚

有偶像真係幾幸福

好睇過廣告雜誌一百萬倍

唔記得咗上次腰斬後播乜

整色整水唔整好過啦

石原劇黎講都幾唔入流 但同意幾好笑 可以睇埋彩蛋果D

陳浩南?

給開司一罐啤酒！

夜神月

冇鳩啦啦做乜變咗藤原龍也

星期五你唔講都唔知有，係新定舊㗎 ？

係咪夜神月？

有 PA 提㗎啦

真係嬲左

給開司一罐啤酒

係

正正經經影好過

唔係講戰毒
講weekend嘅節目表

竟然嬲

咪就係激安百貨

新插嫁 不過係舊野
之前係鋒味 但播哂

其實轉得去77/99係為咗睇日綜

夜神月大明星？

頭髮又少左

「你啲頭髮又少咗」

算係啦 電影男主角

高嶺之花先睇得辛苦

佢做完大逃殺已經紅

呢個抵死喎玩偷拍

扮嬲啦 真嬲段片點出街

高嶺之花look靚畫面靚 係男主出事

空間改造王

頭先有一下望左鏡頭

應該係hidden camera下反cup?

男主角樣衰到睇唔落去

今晚終於播返上次石原嗰part

似玩返個肥佬

星期六個健康節目都幾好睇

哩度瘋狂撚小杉

因為有小新 所以我先開始長期睇99

人類觀察學係本來就咁樣一忽忽定係viu剪到咁

爆腎

見到都唔開胃 真係睇唔到落去

佢成日都俾人撚

我老母好中意睇空間改造王

好舊個啲黎
但係都幾好睇

得する人損する人(唔記得個譯名係咩)同埋你去日本搞乜鬼

男主唔係劇入面個造型好似正常啲

藤原呢個look有啲似陳山聰

cam咁多個角度點偷拍

其實都係cut左小小

都一樣好樣衰
真係頂唔順佢個樣
石原幾靚都救唔到套劇

get唔到

發現到鏡頭

健康原因講多啲，不過而家有線路行緊亞燒咗條舊路

77健康原因>99恐怖醫學
但77中資+新聞部事件 所以唔會再睇

fans冇得揀 咪照睇

真．檸檬酸

好酸

排牙mola

飛住睇

好仆街

班友唔撚驚冇啦啦心臟麻痺

老闆

已經知係整蠱佢啦

變左整蠱節目

正常都唔撚飲啦屌

醒到

好敏銳

給開司一杯sour！

開司

我係開司

開司。

給開司一杯 sour

夜神月心諗：呢度唔騎離，但係你好騎離吖嘛

真係好醒

夜神月好醒

藤原醒撚到

畀人反cup

反cup

最後要自己飲

好明顯係我都唔飲

因為真係整蠱節目黎
扮靈異事件整人個啲最好笑

笑4

屌你咁撚明顯

撞鬼果d最好笑

識睇一定係睇大波妹系列

好屎

咁快好返

係人都知你玩野

小杉咁撚柒

好廢呀條友

笑死

車

全部計劃都炒粉

好返，好返啦

玩番轉頭啦一定

似比人玩返轉頭 ..

佢D戲真係好屎

死得

三流演技

比人踢穿

會唔會小杉先係俾人玩嗰個

完

有機會

高手
玩唔到

居然買人類觀察

「我係新世界既神呀，哈哈哈！！」

買咗好耐架啦
係今日先播返

d mk仔好流

呢集睇過

上網查下係咩事

無啦啦搵到壞人老臨

你個頭好禿

小杉！？你個腦裝屎㗎？

全部 d 戲都咁屎...

一餐飯咁多野發生，點都知有問題啦

同埋呢集唔算舊
希望有買埋爆武肺之前個啲集數

我全集都比佢個頭吸引住

小新鹹濕仔

好mean

小杉

小新早咗15分鐘播

又洗腦

正!

咁快就比人踢爆

Viutv 99台 蠟筆小新(13) #強烈要求停播戰毒改播小新

一陣入嚟傾

小杉肯定係被人玩果個

條友忍唔撚到笑

入去寫筆記

玩返小彬

竟然

小杉先係比人玩嗰個

玩番轉頭

真係玩返轉頭

仆街 摺機 幾多年前？

點會估到

中啊

其實都估到

局中局

小杉好hea
做戲又忍唔到笑

原來小杉先係比人撚嗰個

小杉又柒

係冇

柒到

中二少女戀愛中嘅眼神
旁白勁好笑

好慘

個樣

啲日系髮型好鬼靚

「你唔做gag man仲可以做咩？」

Google完係 190704

投資騙局

水人投資

佢個樣..

有個拓也哥

中哂當

咁熟點會唔知佢經理人咩樣

真實經理人幫藝人嵌着幾多衰嘢

件衫，67 67 67

植髮

小杉之後係唔係真係植左髮
好似冇咁疏

真係好唔努力

藤原龍也啲反應全部都好似好冷淡

靜哂 笑死

好廢 完全唔識執生

又嚟

即刻投降

點解講投資係損害形象

係咪真係fd就算做效果都睇唔出佢哋好啱

夜神式 崩潰

屌

可能未到深交 普通朋友交流下

大明星

啲戲好好

你個腦裝屎架

你有無腦架。

仲要繼續撥火

畀人賣

哇屌
反咬

仆街

被人篤灰

25仔

個經理人係隔離喎 唔係拍野

個staff

畀工作人員出賣

工作人員賣佢
俾哂個波佢

45歲大叔

有頭髮+靚仔就係王道

仲要帶返黑超

即刻用姓做稱呼 比我實hurt爆

好勁... d戲好好

好正

小杉好廢
佢係咪平時畀小淳撚果d諧星？

45歲（被玩）

屌使唔使咁廢

大佬呀 唔好再玩大啲

小彬真心蠢

笑撚死

個樣好慘

開司!!!!!!!!!!!!!!!!!

藤原龍也係咪笑到紅哂

好想睇小淳
惡魔三角撚鳩 小杉
應該好好撚

飲左酒

都要飲番一啖

屌你
開司紅都面曬

第二行最右是誰

你咁屎 笑你就緊嫁啦

胃痛
但係禁住心口

個胃生得好高

胃痛襟住心口又係柒嘅

睇小新

太好笑。

笑到肚痛

轉場

胃痛㩒住心口

反cup 笑死

小新

火燒心 好似係

發現個經理人係假嗰下

今集好高質
笑到仆街

都make sense 但真係好笑

LG OLED廣告把聲係咪蕭叔叔

第一次睇，好耐無睇過節目可以笑到標眼水

日本節目可以請到咁大牌既藝人真係勁

Viu有冇得睇返之前個幾集？

今集勁好睇

藤原講投資嗰度勁自然

真 次次改得都jeng 只係睇落唔耐用咁樣

但佢地有D集數好舊
我自己有興趣 所以會買雜誌黎睇 真係好正

我上網搵多 至少有字幕

最記得
有個前鋪後居 有個係比老人家 有個酒店 有個係藍球隊女子宿舍 有個學校

其實呢家monitoring仲有冇update 如果想keep住睇新可以去邊睇

學校cls未睇過

正

好似幾正 想睇

而家個邊好難拍到新野
成日都係將之前啲集數剪剪埋埋當SP咁播
未睇過都OK既

仲要幾乎集集都係川口春奈
唔係話唔鍾意佢，但係真係有啲悶

以前b站有每期中字 （唔建議上）
神驚無神抗日氣氛高漲加可能版權就del晒
依家要搵其他網 逐個單元觀察咁睇 而且唔會齊

有集好似搵左小杉前女朋友

終於記起幫你搵

間幼稚園冇燈好癲

CANTEEN AR CHING

講緊介紹建築師嗰時間天花板好多窿嗰間呀

想佢哋感受自然. 冇裝燈, 天黑落雨點算

飯堂係裝咗燈都黑

原來講緊唔同集
駁錯線

推返上嚟先

感謝你

oh呢集睇過了

驚嚇情節

扮貞子cls

唔係播過喇咩

幽靈列車

巴士個個先恐怖

我未

嚇鳩人，正

我都未

未+1

日本妹呀

2條女先驚

正斗

呢段好似fb睇過

令和？ 咁貼？

電車咁光

好似有嚇excel既Mandy?

老老77普通人真係會嚇到仆街

跌咗咋喎

佢恐怖係 車外見完跟住 車內再遇見
駕車仲要昏暗

呢集好似睇過 有期fb成日見

雞皮

熄完燈多左個人就正

巴士果個係幾正

有無人覺得個幽靈好似幾好丁

呢集係 fb 睇過，笑到傻

即係整蠱

193：你唔好咁痴線啦

嚇到成隻羊咁

日本有啲山旮旯車站，夜晚又真係幾恐怖

呢個節目全部都係

條女偷笑嘅

嗌到隻羊

當正佢係呱

呢個之前Facebook有睇過

叫到羊咁
仲要停咗喺個位個樣

喵
193:

長直髮 大眼睛

整個如月車站觀察下

白衫乘客幾似林婷

你一陣搞到佢俾人打

所以咪有幽靈車站之類嘅傳聞

想屌黃色衫條囡

其實呢2個女女都幾正

有何不可，雪櫃都得啦

又關我事

白色衫果個正啲

司機好仆街

我兩條都ok

真係好L仆街

一齊坐

林婷靚好多喎

唔係開車先安全咩

辮子路啲friend

無人可以打我

驚到腳震

係唔係做戲咋

對腳

比我都尖叫

仲要slow

呢集FB講左好耐

好好笑

哨牙㗎

衰佬

呢集好嘈

屌喺咁replay

試過好野搭車見到化左粵劇妝嘅人
第一下見到都真係驚左

僵B你多慮啦，多元交流嘛

美杜莎咩

屌 我都見過

擸架生互片

已經痴咗線

别再將關愛座給我

白色衫果個

但真係好嘈

嚇到彈左起身

個地板好乾淨

如果自己見到都應該會嚇到瀨屎

佢係隔離笑得好開心，我safe

日本黎嫁...佢地機場好似係乾淨到反光

重點

如果佢話“佢坐關愛坐呀

唔坐得ga 會比人批鬥家

瀨尿點算

乾淨過我屋企地板

得自己一個真係嚇Q死

其實白衫再執執佢應該幾靚女

今晚你就知

石原果集似surprise

屋企地板污糟都周圍講

同當地人文化水平有關，台灣啲火車都係咁上下

睇人仆街最開心

關你咩事

個po推咁快，佢睇唔切嘅

台灣火車緊係食便當

冇 提下你抹地

有一集有個男人以為自己被催眠之後見到自己個老婆變咗石原
超好笑

Keep住覆呢到未得

巴士呢個好恐怖

你地玩咩玩到成地係.....

佢兩個

佢便當啲花申真係多

咪屈我愛多景

個女鬼又行得幾好

好大個肚腩

又係2個靚女 呢個節目好識玩
之後又成日拍大波妹

又好味又平

不要再說了

明年見啦

兩邊都有爛扶手

甩個環唔使叫嘛...........

老實講
個節目似做戲

黨鐵啲扶手環都俾人扯爛過

d settings俾佢搞亂曬

扶手環係日本係唔係有啲咩特別典故？

成車扶手環都係爛嘅

呢對仲驚過頭先果對

有無咁細膽

黑衫白雪雪好正

有無可能係老臨

呢集先正

個樣唔同晒

d環跌左，寓意奧運搞唔成

驚到夜晚瞓唔着

黑gal都好耐冇見

個屎忽又幾大

我睇過 笑到痴線

好大對比

鬼屋咁

好賤仲要停喺前面

識望鏡頭
擺明係媒

嚇撚死人咩

遺言

好多個鏡頭嫁大佬

聽日文原汁幾好聽

屌好撚癲呀

變態日本人

我記得有個係的士,個個好笑D

仲有紅傘

有腳

有腳嘅

個佬唔驚得

哇 不安

條女咁勇

日本啲鄉下地方夜晚真係幾恐怖

有的士有巴士
又有整古藝人，叫佢地等埋位

我覺得係做戲
有乜理由車入面既鏡頭識郁 好似有個人揸住機拍咁

諗起見過巴士啲落車鐘成日扯咗出嚟

的士都好似係整古藝人

隻女鬼係咪有hidden camera

點解我會諗起viu克服他她它193果集咁

我都有啲印象

個老公驚到

屌你老味
嚇都嚇死

如果個女人慢慢扭個頭望住你……

可能發現幾靚女

其實咁樣最後講話係節目，會唔會俾人發老脾

無人駕駛車？

你地去嚇人再叫人唔好講啲咁恐怖既野
個效果就好似專搞分化同捉鬼既泛民同黃色kol叫人唔好搞分化一樣

個車長都話見到會唔會仲得人驚

個車長原來樽低同乘客講嘢咁有禮貌

講真扮鬼嚇人唔做媒
隻鬼好易出事

屌真係會嚇撚死

屌你仲要紅色🌂

LOOK AT ME

Look at me

哇 屌你老母

其實...你老公搞大咗我個肚呀

我諗呢句說話恐怖話撞鬼

訓教咪算囉

日本服務業好似係要同客人視線同一水平

外國好似成日隻鬼最後比人打到仆街

個老公

cls ...

係咪你搞大人個肚啊..

出軌仲恐怖過見鬼

我都係咁講

擰頭

跌個人頭出嚟仲正

個女仔幾正

大食三姐妹

！！！？？？？
屌你老母 冇頭冇尾

成個趙微咁

食咁多雪糕唔會肚痾嘅咩

想繼續睇嚇人

Bgm星球大戰

暴食系列好悶

轉得咁快

有啲肚餓

我真係可能會忍唔住打隻鬼

Catgirl 一個屌打佢地三個啦

撩女仔

係囉 想睇埋佢訪問埋嗰對夫婦

係咪大胃女王個幾個女仔

諗起俄羅斯

笑話？

單丁坐果個好樣衰

塞班島喺邊度

成日都係咁

如果真係佢地，就真係好撚食得

黃衫女好似幾正 好想瘋狂同佢食野

其他客人個樣

淨係七球雪糕都夠痾

食窮郎
唔敢娶

食撚到糖尿cls

其他味雪糕得唔得

有個幾靚女

好肥但係又有啲想食

CLS點食

嗰幾個女仔係大胃王定咩

比一大盤雪糕咪得囉
懶係有誠意咁

我地些牙食呀

美國屬地，菲律賓隔離

塊朱古力食一小角都覺得漏 ..

食到尾都熔晒啦

食完10球雪糕都即刻瀨屎啦

食完即死無憾

好似好正 但呢排減緊肥

瀨雪糕屎

應該係 大食3姊妹嘛

剩係擺都已經溶

好似係呀
大食三姐妹

咁鬼多球雪糕
咁樣送上枱都唔溶先勁

關島啲frd

係佢地啊

venilla味

頭先個牌係咪寫食唔晒，要比$50 usd?

未食到底，d雪糕都溶啦，要食得好快先得

食完即刻糖尿病

第一張相果個女仔 好想同佢瘋狂食野

有啲想試 但未食完啲雪糕都溶晒

好

食完糖尿病....

食唔曬可以飲

Tom jer想睇

當湯咁飲

睇佢整好似雪撚到舊石咁先擺上去

其實嚇人果啲係真定假

其實幾正 可以叫D餅 吸埋D汁食

直落蠟筆小新

蠟筆小新有自家製預告片

借d意唔食

朋友代食

腦魔

笠水

玩鳩個fd

比個fd撚

大食妹

冇乾冰食60分鐘

望到呢三個女仔食嘢就有啲印象

借敏感縮沙咋話？

剩係認得萌梓

暴食魔女

cls，當時睇佢地比賽真係O住嘴咁睇

食撚變左3個cat girl

700算得咩

啲女仲要瘦到

其實食咁多去晒邊

條仔咁串

唔扣喉咩都得

應該會肚屙

反應使唔使咁誇張

點樣可以咁食仲咁瘦

其實點解可以食咁多野仲咁瘦

但現實係好多sell大食既女仔都係瘦

呢個好熟口面

先10分鐘

一定痾啦痴線

望住啲kcal都覺得驚

好想比d溫暖佢

好似簡淑兒

好唔健康

我細個試過成盒家庭裝咁食 係唔會肚屙的

屌講完立刻覺得有啲似

三個食完一齊淨廁所痾屎

之前睇台灣大胃王係話佢哋食完就痾

食幾多痾幾多

有冇佢地ig?

我都係

但佢地個身形食極都係咁先出奇

段譽咁，係手指流返出黎

佢地會食到低溫症
唔係講笑

個阿叔

突然好想食雪糕

食咁多都咁瘦

會以後唔想再食雪糕

好想做件外套

忍唔住開住包紫菜食住睇

比外套會唔會太貼心

Hard rock

唔會 我不嬲好鐘意食雪糕

幾正

會整死個男人

對面2個仲正

正常三個人食一個都有啲難度

個男人應該知瀨野

3條女食完之後就同隔離兩條仔啪啪啪

仲要一set 3件

玩大左

咁勁
妹羨慕佢地有咁嘅體質

要去屙屙先

應該都會扣喉?

日本女人好大食

第二日就black list3條女

日本女仔好大食

3個都要好鍾意食先得

如果忙完一輪 好肚餓去食都得嘅

隔離枱兩條仔好好笑

僵B唔好死

啲雪糕溶晒就唔會想食

有啲尷尬

對面得一個正 應該話三個得一個正

對住坐個兩個 只係中上或者中間

屌你 春菜

你咁高要求...咁交比我算啦

屌好想食雪糕
但又好肥

係 得話凍個個ok

出現了

係喎

變咗奶昔就麻麻地了

8千卡路里

我屌晒你地個份

變milkshake

嘩我屌你老母 8000 卡
跑幾多 km 先燒到

排隊啦....

兩條仔個樣勁嫌棄

流質最簡單

條仔同個frd啲反應

怪物

終於要飲

個男人個樣

隔離枱男人件個樣

條黑鬼睇到縐眉

條友個表情

佢地其實係咪好唔健康架

你找數咪消到

嗰兩條友好煩

想知大胃王平時係咪唔食嘢

唔講食唔食得晒 食咁多凍嘢對個子宮好傷

花蛆仲撚肥

你有冇咁多比佢地食揸到變人乾

計得就咪食 食就咪計

叫陣狗提下花蛆啦

個胃同埋消化系統唔知咩構造

真係清哂

睇小新啦!

好想呵護返佢地

多多都有呀 幾kg咁餵佢地食

我要做model

佢地個子宮都係胃黎

完得咁突然

呢樣真
佢地仲生唔生到仔

咁就cut左

12000

緊係有

咁嚟緊6日係咪唔洗食嘢

del 咗 ig 冇得提佢

返酒店再食 ...

咁樣食法使唔使食之前食啲咩藥墊底等自己食完即刻痾返

生唔到咪可以環保.....

所以我最近都飲少咗甜嘢

呢度好多人排隊

8000×3=12000

定係我自膠

你咁都知del咗

遲早食到有糖尿病

每人生一打都仲得

個閪可能好似殮房咁凍
一入到去就軟晒

無限中出

節目計住佢地食左幾多卡啊 所以個數一直升

係我 del 咗

個挑戰又幾好睇

你開po提佢都得

日日都食個咁嘅甜品咩

佢唔會 moon post

咁依3條女叫咩名

以前成日暴食一次過食晒2L家庭裝 有時會飽到頂唔順嘔出嚟

旁邊啲人嘅表情：😒

我會𢳂出另一個碗食
聽講啲口水雪凍會肚屙

有staff同佢講

水同口水都易有細菌

桝渕祥代
小原尚子

我覺得似以前嘅原子鏸

我諗上面同我一樣 都係一次過食哂

小原尚子正

呢個可能老母巴啱喎

有無整合版

胃食三姊妹幾靚

唔啱

今晚

留明待笑

而我不知道

冇人發現真係好柒

無人識你丫

冇人識

喺日本係咪好紅先

冇人識你喎

好慘竟然冇人理

點解會無人認得 明明都唔係唔出名

小泉

4個字，好熟口面

抵死 上次睇覺得呢個男演員好串下

大泉洋有乜咁特別

可能會覺得只係好似樣既人

美雅把聲

日本「大」同「小」唔係都係「お」咩？同音架喎

美冴

最新個套 反轉三國志 有佢

好熱情嘅上班族

見到神

offer神?

竟然遇到忠實fans

有偶像真係好幸福

我想撞到大野智

比個松本潤你

鴨巢未去過，算唔算遊客區

睇來係旅遊區

懷疑佢日日去釣魚

係上咗年紀先至去
似香港鴨寮街

唔知
但我知好多人去地藏通商店街尋寶

唔係老人區咩

我今日先去完 比個阿叔搶左件野

會同佢講我鍾意大野智叫佢幫我轉達

之前唔係話迷上咗camping咩

唔知佢最近點呢

仲有去行展覽俾人撞到過

睇佢去camping 去得好開心

我已經掛住佢掛到no news is good news嘅階段

0830終於唔播韓劇

佢開心就好

做埋sales嗰份

好想繼續睇嚇鬼

好耐冇放過假啦佢地

出咖哩

湯咖哩好撚正！！！！

屌，湯咖喱喺北海道好平常姐，全部都係大鄉里

竟然有三個後生女

咪係
雖然我未試過

大泉4p

日本妹

47歲呀叔都有少女識

一直都好想試湯咖喱烏冬
Btw日本係咁 唔會知其他地方興食D咩

cow死女

佢好紅?
做個咩日劇

大泉：食你地

大泉: 我諗住食你地

嵐

呢間鋪啲侍應都好多後生仔女

嘩屌 我團咁都有得出鏡

聽到佢提arashi 好開心

全部單身

好多喎

大泉洋其實同GACKT同年

班女都唔係正常反應嘅
正常見到真人會係咁傻笑然後唔敢望

大泉做晒佢地3個男朋友

戀愛諮詢

咁大食......

長頭髮白衫嗰個 OK 喎

分分鍾第二件山下智久嚟

近近地去CoCo壹番屋有得食

咁積極嘅三個妹妹仔

班女仔大滿足

要食緊係日本食
香港果D全部唔正宗

條女勁能似jace

係高橋一生呀

完成戀愛諮詢

高橋一生

又嚟煮餸

美冴嘅配音

高橋一生
最新套 天國與地獄 一定要睇

好好睇